## V1: ##

(1) Compilez le serveur:				gcc -o serv serveur.c
(2) Exécutez le serveur et lui donner un port libre:	./serv 1026 & 
(3) Compilez le client:					gcc -o cl client.c 
(4) Exécutez le client et lui donner un port libre:	./cl hostname 1026
(5) Vérifiez que le serveur est bien éteint:		fg + ctrl C

## V2: ##

(1) Compilez le serveur et le client: 			make
(2) Exécutez le serveur:				./Serveur &
(3) Exécutez le client:					./Client hostname
(4) Nettoyez:						make clean
							fg + ctrl C